美股DayTrader 你問我答

Yup just ask

投資年齡幾多?

今晚買咩追數

一日生活係點？

8點起身
做尖
記錄trade
上Lecture
自己野
八半scan stock
準備trade
十半睇PM TRADE open hours
睇Vol trade mid day
12點訓

本幾大

玩咗幾耐？

如過耐過一年：蝕咗幾多？

如果短過一年：賺咗幾多？

未scan住 可能Riot

50k start
now have 10k per day

Haha

貼圖 + 連登名
留名學野

2years 但我覺得呢樣野好講悟性同學嘅野
有啲人可以一直信啲牛牛評論咁玩左5-8年

嘩
出入貨密唔密

show 下啲戰績出嚟

係咪好似牛熊證咁食格仔

Day Trade 同普通swing 唔同

係要賺賺蝕蝕咁一日overall 計
不過全年係賺嘅 大概1000k?

好睇隻股
如果好大波動果啲會出入密啲
通常mid Cap Stock
大價就等佢開市draw back先swing 佢一日
細都密
密到7-8次 一隻股

點開始學？

好勁

Wt is 食格仔？你指買breakout?

Humble Trader

即係升一兩毫就賣 食佢一兩毫子咁

學到嘢

Trade derivatives?

點揀股day trade?

鎂？

唔會 我咁小本 要scalp啲本起碼30萬雷落去

港

Teach me

唔買spac股？

同埋請問點捉異動股

每日平均盈利10k港紙？
有冇睇過「 主力的思維」 呢本書
覺得cis啲操作手法點樣

進入場條件、選股條件同風險管理係？

Scanner 揾Gap up down 再慢慢睇邊個有潛力

不過我覺得有community好重要
例如Chatroom 果啲
唔係 俾一個價你叫你去買嗰啲room
係真係天眼咁果啲
因為你一個人無可能睇曬咁多隻

每次落注佔倉幾多？
每日交量額係倉既幾多倍？

Ok

Spac同殼無乜分別
如果佢無gap up都唔會去搞佢
由其係biotech果啲

有冇咩書推介參考下?
風險管理如何運作?

留名學技巧

Option 期貨 時間太長 唔啱無耐性嘅我

Scanner選股有無咩話會set咩限制？
我淨係會set有一定成交量同市值既，然後50均線係100上，100係200上

本金幾多
total profit 年化左幾多
玩左幾耐
用咩strategy
有無用algo trade
你點學，咩學歷
一日trade幾次，有咩紀律
點search股，搵咩股做day trade
用唔用期權

你trade 開gap and go?

用咩玩美股

有無hold正股 etf

留名

手續費係咪好貴？

Tpgy 點睇？

其實我睇唔出究竟佢係進取定係保守

佢又叫唔好止賺
但又叫人唔好捉低點
已經違反咗基本嘅風險管理
就係唔好chase high point

同埋佢話跌嘅股票就會繼續跌
即係叫你做股票嘅忠誠者
但係DAY TRADE就一定唔可以咁樣

同問

徐晃幾大

要計住 不過賺一日都夠一個月嘅費

樓主教下我 想跟你退休

Webull (paper trade)
IB + Das trader Now

用緊咩screener?

scanner用咩setup選股？

你要睇隻股前幾日佢點樣先會breakout到
例如多vol/過某指標/支持位
不過我通常睇level2 同time&sale入
如果佢閃到好似紅地氈嗰啲相機燈咁
就係入嘅時機

不過都好睇股 有啲會set價位

試過最多輸幾多？輸錢時點平復心情？

有冇用咩技術指標？

有冇好chatroom介紹

咩1000k，1000定1m?

無一本書係手把手教Daytrade
以前啲人都係入行先會教徒弟

通常寫得書都係啲好舊嘅野
呢個時代都係睇電子書/youtube

Day trade最緊要係學點解要喺呢一個位入
最好就係睇其他人trade嘅live

黎緊會唔會股災

Trade 細價股？

係1KK

今晚玩邊隻

Benzinga pro
Finviz

起山頭大叫點解係我

Vwap

day trade用IB唔會俾好多手續費咩

會 應該對我唔大影響
因為我唔放過夜

2蚊以上先trade

政治有取向？純粹想知

樓主賺咁多
第時諗住出去打工 ？

香港so far 無
就算有都應該好underground

外國一般好多都ok
去佢地啲forum揾

一個月前問點開美股，咁快就做到股神。你果兩年day trade係響另一個平行時空？
10點半開市Day trade個半鐘 12點就訓教？
咁要咩一年賺10000k，1kk。1mil就1mil，100k就100k。連基本單位都唔識搞緊笑？

我仲讀緊書 不過如果可以做到全職我真心全職

9up無極限

唔係攞果陣煩緊啲銀行野

上面啲人原來請教緊個on9仔

我唔識吖嘛 勁混亂 點解唔可以12點訓
過左open hour咪訓
唔比人賺opening gap？

仲以為有buy in & sell 圖，完全咩都無

你地再係咁 我唔答

股神真係好多人幻想自己係，尤其係好市果排。

以前啲人都係入行先會教徒弟
你係咪準備收徒弟？係嘅請收我 tg:hugo1991

dllm鳩少陣啦

TSM會升到咩價位？

睇到1000k已經覺得唔洗再睇，估唔到仲有咁多人問個9up佬

算啦 你呢度問啦 啲人又話我老千

屌 牙蘇仔扭計

dllm 咁都上到熱門

叫你貼倉先好9up呀
倉都無學人扮少年股神

有冇得入谷 幾錢

屌 果班葡萄撚姐 洗撚理佢地咩
學野係要交學費架啦 成班窮撚無本又想贏錢

一日20%你兩年之後咪有錢過elon musk?

吹到咁大
交易圖都冇
有咩好問姐

貼倉證清白啦

勁
有乜竅門

呢兩個screender係IB入面? 定出面再俾錢join

其實一路都想睇下DAYTRADER D心路歷程
散戶最難就係買錯方向之後狠狠地止蝕
Daytrader就因為唔過夜所以一定要即日止蝕

你通常幾時會決定斬左睇錯方向既倉

唔知 呢啲交番比swing trade

我一日10m

一定係日日賺 勁過elon

其實佢連戰績都無 你地問乜9 好搞笑

可摸耳分享下strategy同risk management 想學野

其實你如果係一個合格嘅DAY trader
係唔會有坐艇嘅出現
你跌到落一個位你已經stop loss 不會留戀

勤力學 研究 落場 不要留戀地操作
不要有 覺得 和 以為

點睇拜登上場

一陣直播ok?

如果你係冇乜本果啲
你就肯定唔可以咩risk5%果啲
起碼10%

可能一下25% Size
再過resistence先再落10%

不過我進取啲所以25 25 25 25咁

太多sector 唔知點講

小弟不才 無equipmentt
不過坊間有好多都幾勁
例如咩 宵夜gor youtube

我覺得佢真係幾好
又會分析唔同 stock

想問下新手條 path 應該點行 ？

day trade用咩戶口?

中資股同tsm 影響之類

今晚樓主睇好邊隻

利申：day trader 1k usd本依家炒到就嚟有錢過elon musk

咪咁快踢爆啦 想學訓住教day trade神技

我唔trade中資
就算百度升 ark買埋 我都唔玩
有陰影

樓主可否跟你搵食

學係點學。研究咩方向 有心係美股搵錢

點為之@閃到好似紅地氈嗰啲相機燈咁」？

組團去青山醫院聽人講致富之道

樓主就今晚貼張出入圖黎收哂質疑你嘅人皮

你睇完HT
可以join 下佢chatroom
佢有其他招/set up片
然後你可以會想睇更多
但其實呢個時候你係最清純
可以試吓落場搵吓經驗
揾下自己啱咩打法

同時睇埋其他公司分析嘅片
學下swing trade /基本面果啲

我dt 10B一日

點講呢 一閃即逝？ 你睇唔到個數字

冇倉
講黎把撚

巴打有join過？
佢chatroom 每日個watchlist / analysis 係咪好學過睇書？

My recent favourite FTFT

波幅超大 尋日powerhour做空佢爽到一個點

係 但係你要明佢嘅思路

會唔會盤前後交易

此post 巳完啦
假膠扮股神

唔會 我留番比啲大公司

等樓主貼倉收人皮d(^_^o)

講咁耐一張profit圖都無，純文字討論？

咁貼倉睇睇

講明先 我唔係收皮 但係我今日感冒頭痛
所以唔trade

咁快帶定個頭盔？

笑死我

仆街...
少年股神出現了
爆煲先兆？

用TA炒？

第一次見1KK

留名睇鼓神反擊

點睇BILI

樓主，唔係唔信你。我自己都唔係Day Trader，唔會judge technical terms，但你講既內容真係好自相矛盾。

我冇search錯你講既FTFT應該係Future FinTech Group Inc？

FTFT尋晚opening hour係升架喎，你點樣12點訓教又可以波幅超大咁short佢？做空佢既power hour係收市前果兩個鐘我冇估錯你應該訓左？

最近睇呢本既中文版
好似同你有少少似

其實捱夜好傷身
我尋日自己有教fd trade 然后教到4點左右
佢突然咁 緊係大手做空

不過通常真係12訓

叫你連倉貼啊，淨寫名有春用

我之前睇過
Trade the trader
技術指標好大本橙色個本
周顯選股
Market wizard

無乜睇過書

根本就廢書黎，係度吹奏自己仲扮撚曬謙虛，睇到想嘔

Sor 係技術分析 盧志光果本

邊隻有陰影

小鵬

1k就1k, 1球就1球

樓主前幾日先問完forex 係咪scam trade得掂equity fx bond or other derivative 其實應該唔會太大問題 人性度度都係一樣

屌原來係少年股神

推

你 keyboard 點 setup 先, 有冇邊啲 setup 係同 humble trader 吾同, 邊解吾同?

貼倉未

樓主感冒好返啲未啊
今晚睇你表演？

1kk鼓神幾時上水反擊

例如咩forum?

你有冇買佢vip discord ?

x2

琴晚執幾多？買左咩？

噢屌

啲水吹到海嘯都未貼倉

又有新笑話
1kk
數目都唔識 炒模擬倉？

個阿嬸條片睇咗一陣得啖笑
簡單而言就係韮菜式順勢交易，專搵波動大既股然後開市沽鳩佢再摶反彈
呢啲係人都識，問題係咪係人都忍得住同保持到心態

悟性好高

我都想學野，收唔收徒弟